有咩過關射擊game配置要求唔高又可以同frd一齊電腦玩？

類似l4d2咁
thx

l4d2

Cs 1.6

Helldivers

l4d1

push

borderland lo,雖然同l4d唔似

ava

rainbow six vegas果d依家應該大部分機都玩到

no more room in hell

Metal slug

csgo